你有冇曾經熱血過?

為一件事去嘗試堅持
就算做得唔好都好
我想試吓

只有打機同人論戰時

熱血賭馬，屢敗屢戰

光復香港，時代革命

來同行

睇slam dunk時候

咁似我老豆嘅

一齊加油

決賽落後兩局
之後連追三局 反敗為勝

屢戰屢敗

retake考AL嗰大半年
雖然最後都考得差
但無後悔

熱血公民

同小薯皮做朋友